7號與柒牌 C朗成為柒牌時裝全新代言人

柒號傳奇

好適合佢

整左容之後已經唔柒啦

天生C位7號傳奇

咩叫C位？

c柒

是位？

C眼

一早學我美斯神開拓大中華市場就唔洗咁西霉啦

跟著變左霉西

梁榮忠黎既

Comfortable 位

好C服

依個就係共產黨成日想消滅廣東話嘅原因
又柒牌又習總

依個post唔會過到兩頁

飲蒙牛會好似美斯咁高大威猛
誠實廣告

好撚柒

屎位

牙朗受痛苦被懸掛正柒頭

C羅，就是愛柒

美斯就是發育不良

佢應該日日練完波, 番屋企練點笑

佢自己著咗名牌都係咁7

仲on9過代言金嗓子

死賤種蝗狗們同柒同柒

以為改圖

著完成個大陸民工咁

因為大陸野乜撚都柒過人

柒頭皮

好似解Central位，個terms韓國出黎.
應該係除非唔係.

不過代言埋真係好㭍.

卡卡呢